身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉

懷緬的 如美景一幅那災情未發生
期盼的 是彼此不傷害 卻已不可能
共你再戀早知是餘震
讓重傷的心再添缺憾
還剩低的寄望 最後也犧牲

你的吻像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引
身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉
再走近 是我完全難自禁
就算知道實在太愚笨
到底一刻也算是緣份
天地淪陷 餘震是痛苦中一絲興奮